[我係分化狗]相信議會既你同我入哂黎

認清楚自己只係一個新疆仔
相信自由請用自己拳頭